[
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/esportes/2021/04/121359-internacional-se-recupera-na-libertadores-com-vitoria-sobre-tachira.html",
       "tag":"Esportes",
       "title":"Internacional se recupera na Libertadores com vit\u00f3ria sobre T\u00e1chira",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 23:59",
       "url_image":"https://www.jj.com.br/_midias/jpg/2021/04/27/600x450/1_2021_04_28t005951z_1681485787_hp1eh4s02ro34_rtrmadp_3_soccer_libertadores_inl_dta_report-397538.jpg",
       "paragraphs":[
          "O Internacional superou o Deportivo T\u00e1chira (Venezuela) por 4 a 0 nesta ter\u00e7a-feira (27) no est\u00e1dio do Beira Rio, em Porto Alegre. Com o primeiro triunfo na atual edi\u00e7\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o, o Colorado fica na lideran\u00e7a do Grupo B, com 3 pontos.",
          "Na primeira rodada, o time comandado pelo t\u00e9cnico espanhol Miguel \u00c1ngel Ram\u00edrez foi derrotado por 2 a 0 pelo Always Ready (Bol\u00edvia).",
          "Querendo deixar para tr\u00e1s a m\u00e1 atua\u00e7\u00e3o na estreia, o Colorado fez um \u00f3timo primeiro tempo, no qual abriu uma vantagem de tr\u00eas gols. O primeiro saiu aos 19 minutos, quando V\u00edctor Cuesta subiu muito para marcar de cabe\u00e7a ap\u00f3s cobran\u00e7a de escanteio de Rodinei.",
          "Aos 23 minutos, o Internacional ampliou para 2 a 0 gra\u00e7as a Patrick, que aproveitou rebote de chute de Maur\u00edcio. O terceiro saiu dos p\u00e9s do artilheiro Thiago Galhardo, que marcou aos 42 minutos ap\u00f3s receber lan\u00e7amento de V\u00edctor Cuesta.",
          "O quarto gol veio j\u00e1 na etapa final. Aos 29 minutos Yuri Alberto marcou ap\u00f3s receber passe de Maur\u00edcio.",
          "O pr\u00f3ximo jogo do Colorado na Libertadores ser\u00e1 contra o Olimpia (Paraguai), no dia 5 de maio no Beira Rio."
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/esportes/2021/04/121355-palmeiras-mantem-100--de-aproveitamento-na-libertadores.html",
       "tag":"Esportes",
       "title":"Palmeiras mant\u00e9m 100% de aproveitamento na Libertadores",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 23:35",
       "url_image":"https://www.jj.com.br/_midias/jpg/2021/04/27/600x450/1_2021_04_28t020737z_831140317_hp1eh4s05wn4w_rtrmadp_3_soccer_libertadores_pal_idl_report-397498.jpg",
       "paragraphs":[
          "O Palmeiras manteve 100% de aproveitamento na atual edi\u00e7\u00e3o da Libertadores ap\u00f3s golear, nesta ter\u00e7a-feira (27) em S\u00e3o Paulo, o Independiente del Valle (Equador) por 5 a 0 em jogo do Grupo A. Com este resultado, o Verd\u00e3o ficou na lideran\u00e7a da sua chave com 6 pontos conquistados, pois na estreia superou o Universitario (Peru) por 3 a 2.",
          "Jogando em casa, o Palmeiras avan\u00e7ou a marca\u00e7\u00e3o para dificultar a sa\u00edda de bola do advers\u00e1rio. E esta postura deu resultado aos 10 minutos, quando Raphael Veiga conseguiu roubar a bola na intermedi\u00e1ria advers\u00e1ria e tocou para Rony, que bateu muito forte cruzado para abrir o placar.",
          "Nove minutos depois o Verd\u00e3o chegou ao segundo gol em jogada muito parecida, mas com personagens diferentes. Patrick de Paula roubou a bola na intermedi\u00e1ria do Del Valle e lan\u00e7ou Luiz Adriano, que n\u00e3o falhou diante do goleiro advers\u00e1rio.",
          "O terceiro gol do Palmeiras veio ap\u00f3s o intervalo. Aos 20 minutos Patrick de Paula aproveitou bobeada da defesa advers\u00e1ria e dominou a bola. O volante partiu livre e chutou para defesa parcial do goleiro Mois\u00e9s Ram\u00edrez. Mas no rebote, o camisa 5 conseguiu marcar.",
          "O Verd\u00e3o chegou ao quarto gol aos 29 minutos, quando o lateral Victor Luis avan\u00e7ou livre pela esquerda e cruzou para a \u00e1rea, onde Rony chegou em velocidade para bater de primeira, de chapa, para marcar o seu segundo no jogo.",
          "E ainda deu tempo para o quinto, que saiu em cabe\u00e7ada do volante Danilo Barbosa ap\u00f3s cobran\u00e7a de escanteio de Wesley.",
          "O pr\u00f3ximo compromisso do Palmeiras na Libertadores ser\u00e1 na ter\u00e7a (4), quando mede for\u00e7as com o Defensa y Justicia (Argentina) fora de casa."
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/ultimas/2021/04/121349-governo-dos-eua-autoriza-viagem-de-brasileiros-que-estudam-no-pais.html",
       "tag":"\u00daltimas",
       "title":"Governo dos EUA autoriza viagem de brasileiros que estudam no pa\u00eds",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 21:59",
       "url_image":"",
       "paragraphs":[
          "Brasileiros com visto de estudante v\u00e1lido e matriculados em institui\u00e7\u00f5es de ensino dos Estados Unidos poder\u00e3o embarcar para o pa\u00eds norte-americano nos pr\u00f3ximos meses. A amplia\u00e7\u00e3o das Exce\u00e7\u00f5es de Interesse Nacional (NIE, na sigla em ingl\u00eas) foi assinada nesta segunda-feira (26) pelo secret\u00e1rio de Estado norte-americano, Antony Blinken.\u00a0",
          "De acordo com as regras anunciadas, cidad\u00e3os brasileiros que tiverem visto de estudante v\u00e1lido, nas categorias F e M, e iniciar\u00e3o os estudos nos EUA a partir\u00a0de 1\u00ba de agosto deste ano, poder\u00e3o viajar ao pa\u00eds sem consultar a embaixada ou os consulados no Brasil. No entanto, eles est\u00e3o proibidos de chegar ao pa\u00eds mais de 30 dias antes do in\u00edcio das aulas.\u00a0",
          "Aqueles que necessitam obter um visto de estudante devem consultar o ",
          " da embaixada ou dos consulados mais pr\u00f3ximos. As entrevistas de visto para as categorias dessa exce\u00e7\u00e3o devem ser retomadas em meados de maio de 2021 \"se as condi\u00e7\u00f5es permitirem\", diz o comunicado oficial do governo norte-americano.",
          "Acad\u00eamicos, jornalistas e outros tamb\u00e9m poder\u00e3o se qualificar para uma Exce\u00e7\u00e3o de Interesse Nacional, incluindo aqueles com vistos v\u00e1lidos ou com a Autoriza\u00e7\u00e3o de Viagem (Esta). Tendo a NIE aprovada, os indiv\u00edduos podem viajar com um visto v\u00e1lido ou a autoriza\u00e7\u00e3o Esta, informou a embaixada.",
          "Al\u00e9m do Brasil, outros pa\u00edses tamb\u00e9m foram qualificados pelo governo norte-americano para essas exce\u00e7\u00f5es, incluindo China, Ir\u00e3, \u00e1rea de Schengen (que abrange pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia), Reino Unido, Irlanda e \u00c1frica do Sul. De acordo com o Departamento de Estado, os viajantes devem cumprir integralmente as regulamenta\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias nos EUA, e devem entrar em contato com as autoridades locais de sa\u00fade no pa\u00eds para mais detalhes. Os viajantes internacionais s\u00e3o obrigados a fazer um teste viral tr\u00eas dias antes do embarque e fornecer documenta\u00e7\u00e3o por escrito do resultado de teste (papel ou c\u00f3pia eletr\u00f4nica) \u00e0 companhia a\u00e9rea.",
          "O Departamento de Estado tamb\u00e9m informou que continuar\u00e1 a conceder as exce\u00e7\u00f5es para viajantes qualificados que procuram entrar nos EUA para fins relacionados a viagens humanit\u00e1rias, resposta \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica e seguran\u00e7a nacional.\u00a0",
          "Desde o ano passado, os EUA mant\u00e9m ",
          " no pa\u00eds para evitar a dissemina\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus. Pelas regras que estavam vigentes at\u00e9 esta flexibiliza\u00e7\u00e3o a estudantes, s\u00f3 podiam embarcar em um voo do Brasil para o pa\u00eds os pr\u00f3prios cidad\u00e3os dos Estados Unidos, residentes permanentes legais (portadores de ",
          "), familiares imediatos de cidad\u00e3os norte-americanos e algumas categorias espec\u00edficas.\u00a0",
          "Em nota, o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE) do Brasil celebrou a decis\u00e3o dos norte-americanos.\u00a0",
          "\"A decis\u00e3o, que responde \u00e0s diferentes gest\u00f5es realizadas em Bras\u00edlia e em Washington pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, atende parcialmente a pleito de estudantes brasileiros que se encontravam impossibilitados de estudar nos EUA, inclusive em raz\u00e3o da suspens\u00e3o dos servi\u00e7os rotineiros de emiss\u00e3o de vistos pelas reparti\u00e7\u00f5es consulares americanas no Brasil, \u00e0 luz da pandemia da covid-19\", diz o comunicado.",
          "Na nota, o Itamaraty tamb\u00e9m recomenda que os estudantes consultem os ",
          " da embaixada e dos consulados dos EUA no Brasil, para obter informa\u00e7\u00f5es adicionais e atualizadas, verificar prazos, agendar atendimentos e outras provid\u00eancias.\u00a0",
          "Ainda de acordo com o Itamaraty, o governo brasileiro manter\u00e1 di\u00e1logo permanente com autoridades americanas para, \"na medida do poss\u00edvel e em conformidade com as exig\u00eancias de natureza sanit\u00e1ria\", buscar solu\u00e7\u00f5es para outros casos especiais de nacionais brasileiros impossibilitados de viajar aos EUA, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia."
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/economia/2021/04/121347-secretario-do-tesouro-assume-secretaria-especial-de-fazenda.html",
       "tag":"Economia",
       "title":"Secret\u00e1rio do Tesouro assume Secretaria Especial de Fazenda",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 21:34",
       "url_image":"https://www.jj.com.br/_midias/jpg/2021/04/27/600x450/1_antcrz_abr_06051915159-397468.jpg",
       "paragraphs":[
          "O secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Bruno Funchal, assume a Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia, informou h\u00e1 pouco a pasta. Ele substituir\u00e1 Waldery Rodrigues, promovido a assessor especial do ministro Paulo Guedes.",
          "A secretaria do Tesouro ser\u00e1 assumida por Jefferson Bittencourt, servidor de carreira do \u00f3rg\u00e3o, ex-secret\u00e1rio-adjunto de Pol\u00edtica Fiscal e Tribut\u00e1ria e atual assessor especial do gabinete de Guedes. As mudan\u00e7as tamb\u00e9m atingiram a Secretaria de Or\u00e7amento Federal (SOF), encarregada de elaborar e apresentar o Or\u00e7amento e contingenciar (bloquear) verbas. Sai George Soares e entra o economista e analista de Planejamento e Or\u00e7amento Ariosto Antunes Culau, secret\u00e1rio-executivo adjunto na gest\u00e3o do ministro da Fazenda Henrique Meirelles, no governo Michel Temer.",
          "As mudan\u00e7as ocorrem ap\u00f3s a san\u00e7\u00e3o com vetos do Or\u00e7amento-Geral da Uni\u00e3o de 2021. Aprovada pelo Congresso com cerca de R$ 30 bilh\u00f5es de despesas obrigat\u00f3rias remanejadas para emendas parlamentares, a ",
          " na \u00faltima quinta-feira (22), com vetos de R$ 19,8 bilh\u00f5es em gastos, principalmente relativos a emendas parlamentares. Al\u00e9m dos vetos, o governo editou um decreto contingenciando (bloqueando temporariamente) R$ 9,2 bilh\u00f5es.",
          "Tamb\u00e9m deixa o Minist\u00e9rio da Economia a assessora especial Vanessa Canado, encarregada de elaborar o projeto de reforma tribut\u00e1ria. Segundo a pasta, ela havia pedido para deixar o cargo desde janeiro. No lugar dela, assume Isa\u00edas Coelho, pesquisador s\u00eanior do N\u00facleo de Estudos Fiscais (NEF) da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas em S\u00e3o Paulo e consultor internacional em pol\u00edtica e administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria.",
          "A troca ocorre num momento em que a reforma tribut\u00e1ria volta a avan\u00e7ar na C\u00e2mara dos Deputados,\u00a0ap\u00f3s mais de um ano parada por causa da pandemia de covid-19. Ontem (26), o presidente da C\u00e2mara, Arthur Lira, afirmou ter ordenado que o deputado Agnaldo Ribeiro (PP-PB) ",
          " at\u00e9 a pr\u00f3xima segunda-feira (3). Os t\u00e9cnicos do Minist\u00e9rio da Economia avaliam se o texto, baseado na fus\u00e3o de propostas da C\u00e2mara, do Senado e do pr\u00f3prio governo, aumentam a carga tribut\u00e1ria.",
          "Em nota, o Minist\u00e9rio da Economia informou que Guedes agradeceu a gest\u00e3o de Waldery \u00e0 frente da Secretaria Especial de Fazenda. \u201cAgradece a dedica\u00e7\u00e3o, lealdade e resili\u00eancia de Waldery Rodrigues e ressalta a relevante contribui\u00e7\u00e3o dada por ele para o avan\u00e7o da agenda de reformas e transforma\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro\u201d, destacou o comunicado. Segundo a pasta, Waldery participou ativamente nos \u00faltimos meses do planejamento e da constru\u00e7\u00e3o da reformula\u00e7\u00e3o agora anunciada. Guedes tamb\u00e9m agradeceu \u201co excelente trabalho e as contribui\u00e7\u00f5es\u201d de George Soares e de Vanessa Canado."
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/politica/2021/04/121354-senado-aprova-extensao-de-validade-de-prescricao-medica-para-gestantes.html",
       "tag":"Pol\u00edtica",
       "title":"Senado aprova extens\u00e3o de validade de prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica para gestantes",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 23:09",
       "url_image":"https://www.jj.com.br/_midias/jpg/2021/04/27/600x450/1_img20210419125017730-397488.jpg",
       "paragraphs":[
          "O Senado aprovou hoje (27) um projeto de lei (PL) que autoriza a prorroga\u00e7\u00e3o da validade de prescri\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas e pedidos de exames complementares de diagn\u00f3stico para gr\u00e1vidas e mulheres no puerp\u00e9rio. O projeto tamb\u00e9m permite o uso de formul\u00e1rios eletr\u00f4nicos. O texto teve origem na C\u00e2mara e segue para san\u00e7\u00e3o presidencial.",
          "De acordo com o projeto, os documentos, a crit\u00e9rio do m\u00e9dico, poder\u00e3o ser v\u00e1lidos durante todo o per\u00edodo da gravidez ou do puerp\u00e9rio em que foram emitidos, podendo ser usados formul\u00e1rios em meio eletr\u00f4nico. O puerp\u00e9rio \u00e9 o per\u00edodo que come\u00e7a no parto e termina quando o organismo da mulher volta \u00e0s condi\u00e7\u00f5es normais.",
          "A inten\u00e7\u00e3o da autora do projeto, deputada Jandira Feghali (PCdoB-RJ), \u00e9 proteger a sa\u00fade de gestantes e pu\u00e9rperas em meio \u00e0 pandemia de covid-19. O texto foi aprovado na C\u00e2mara em mar\u00e7o e seguiu para o Senado. \u201cMesmo diante da pandemia por covid-19, o cuidado no ciclo grav\u00eddico-puerperal n\u00e3o deve sofrer descontinuidade ou interrup\u00e7\u00e3o, falha que certamente resultaria em aumento na incid\u00eancia de complica\u00e7\u00f5es e agravos\u201d, disse a relatora do projeto no Senado, Rose de Freitas (MDB-ES).",
          "A proposta aprovada tamb\u00e9m obriga o sistema de sa\u00fade a facilitar o acesso de gr\u00e1vidas e pu\u00e9rperas a cuidados intensivos e a interna\u00e7\u00e3o em UTI enquanto durar a emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica relacionada \u00e0 covid-19. De acordo com a Rose de Freitas, tanto a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade (Opas) quanto o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade brasileiro recomendam aten\u00e7\u00e3o especial a gr\u00e1vidas e m\u00e3es recentes durante a pandemia.",
          "\n"
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/economia/2021/04/121352-guedes-nega-pressao-politica-para-trocar-secretarios.html",
       "tag":"Economia",
       "title":"Guedes nega press\u00e3o pol\u00edtica para trocar secret\u00e1rios",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 22:34",
       "url_image":"https://www.jj.com.br/_midias/jpg/2021/04/27/600x450/1_coletiva_paulo_guedes_mcamgo_abr_080320211818-397478.jpg",
       "paragraphs":[
          "Minutos depois de confirmar a",
          ", o ministro da Economia, Paulo Guedes, negou que a troca tenha ocorrido por press\u00f5es pol\u00edticas. Em entrevista na portaria do minist\u00e9rio, ele disse que as trocas representaram um remanejamento ap\u00f3s avalia\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas da equipe.",
          "\u201cN\u00e3o h\u00e1 problema pessoal com ningu\u00e9m. N\u00e3o houve nenhuma press\u00e3o pol\u00edtica para se fazer esse movimento\u201d, declarou Guedes, acompanhado pelo novo secret\u00e1rio especial de Fazenda, Bruno Funchal, e pelo antigo titular do cargo, Waldery Rodrigues, que virou assessor especial do gabinete do ministro.",
          "De acordo com Guedes, os cargos no minist\u00e9rio ser\u00e3o periodicamente trocados, dependendo tanto do desempenho dos titulares como de eventuais convites recebidos para cargos no exterior. \u201cVamos fazer outras adapta\u00e7\u00f5es. Tem gente nossa sendo convidada para trabalhar l\u00e1 fora\u201d, disse. A secret\u00e1ria especial do Programa Piloto de Investimentos, Martha Seillier, deve assumir um cargo em breve no Banco Mundial.",
          "O ministro negou desaven\u00e7as na equipe, mas admitiu que, durante a discuss\u00e3o em torno da san\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento de 2021, \u201cmuitas pessoas da equipe foram desgastadas\u201d. \u201cOs pol\u00edticos t\u00eam mais interesse de conversar com quem oferece mais alternativas sobre Or\u00e7amento. O Tesouro Nacional e a Secretaria de Fazenda s\u00e3o os que mais apanham, por terem de dizer n\u00e3o e segurar o caixa\u201d, justificou.",
          "Apesar do desgaste, Guedes reafirmou ter escolhido uma equipe competente. \u201cEssa decis\u00e3o n\u00e3o significa que tem um ministro demitindo algu\u00e9m competente, leal e respons\u00e1vel\u201d, declarou. \u201cForam tantos combates que estamos ligados. O que est\u00e1 acontecendo agora \u00e9 um remanejamento da equipe. Somos companheiros e estamos no combate com o presidente Bolsonaro \u00e0 frente. E \u00e0s vezes tem remanejamento.\u201d",
          "Guedes citou o comprometimento do governo com o combate \u00e0 pandemia e a responsabilidade fiscal. Segundo ele, esses princ\u00edpios norteiam o trabalho da pasta. \u201c\u00c9 o esp\u00edrito que une todo time\u201d, enfatizou. Na avalia\u00e7\u00e3o dele, o Brasil atravessar\u00e1 a crise econ\u00f4mica e de sa\u00fade, enquanto avan\u00e7ar\u00e1 com a agenda de reformas em 2021.",
          "O ministro pediu desculpas por um coment\u00e1rio feito numa reuni\u00e3o do Conselho de Sa\u00fade Complementar hoje cedo, em que afirmou que o novo coronav\u00edrus foi inventado pela China e que a CoronaVac, vacina desenvolvida pelo pa\u00eds asi\u00e1tico em parceria com o Instituto Butantan, \u00e9 \u201cmenos efetiva\u201d que a vacina norte-americana.",
          "\u201cUsei uma imagem infeliz. Somos muito gratos \u00e0 China por nos ter enviado a vacina\u201d, declarou. O ministro disse que estava se referindo \u00e0 import\u00e2ncia do setor privado nos investimentos em pesquisa e desenvolvimento. \u201cQuis dizer: \u2018Olha, uma economia de mercado forte consegue produzir uma resposta a algo que vem de fora.\u2019\u201d",
          "Segundo o ministro, o Cadastro Geral de Empregados e Desempregados (Caged) de mar\u00e7o, que ser\u00e1 divulgado amanh\u00e3 (28), revelar\u00e1 que o pa\u00eds continua criando empregos, apesar do agravamento da pandemia. \u201cTeve uma volta forte da pandemia. Pois bem, continuamos criando empregos. Est\u00e1vamos sem saber se iria haver cria\u00e7\u00e3o l\u00edquida de empregos ou destrui\u00e7\u00e3o de empregos [em mar\u00e7o]\u201d, disse.",
          "Guedes citou medidas recentes, como a recria\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial, para dizer que o governo est\u00e1 cuidando dos trabalhadores informais durante a pandemia. Ele voltou a prometer a renova\u00e7\u00e3o do Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte (Pronampe), programa que fornece cr\u00e9dito emergencial a juros baixos a pequenos neg\u00f3cios afetados pela pandemia. \u201cTodos os programas que deram certo estamos renovando\u201d, declarou."
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/esportes/2021/04/121350-libertadores-flamengo-goleia-la-calera-por-4-a-1-no-maracana.html",
       "tag":"Esportes",
       "title":"Libertadores: Flamengo goleia La Calera por 4 a 1 no Maracan\u00e3",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 21:59",
       "url_image":"",
       "paragraphs":[
          "Em sua primeira partida em casa na atual edi\u00e7\u00e3o da Ta\u00e7a Libertadores, o Flamengo derrotou o Uni\u00f3n La Calera (Chile) por 4 a 1 nesta ter\u00e7a-feira (27) no est\u00e1dio do Maracan\u00e3. Com este triunfo, o Rubro-Negro permanece na lideran\u00e7a isolada do Grupo G da competi\u00e7\u00e3o com 6 pontos conquistados.",
          "Na primeira rodada da Libertadores, o time comandado pelo t\u00e9cnico Rog\u00e9rio Ceni derrotou o V\u00e9lez Sarsfield (Argentina) por 3 a 2 fora de casa.",
          "A vit\u00f3ria do Flamengo come\u00e7ou a ser constru\u00edda pelo artilheiro Gabriel Barbosa, que, aos 30 minutos, bateu de primeira, de esquerda, ap\u00f3s receber passe de Arrascaeta. E foi justamente dos p\u00e9s do uruguaio que saiu o segundo gol do Rubro-Negro, quatro minutos depois ap\u00f3s r\u00e1pido contra-ataque.",
          "No in\u00edcio da etapa final o La Calera ensaiou uma rea\u00e7\u00e3o, quando, aos 11 minutos, Ram\u00edrez lan\u00e7ou S\u00e1ez, que partiu em velocidade e bateu na sa\u00edda do goleiro Diego Alves. Mas a rea\u00e7\u00e3o ficou por a\u00ed, pois, aos 33 minutos, Gabriel Barbosa voltou a marcar, com um chute cruzado.",
          "Por\u00e9m, o gol mais bonito saiu no final. Aos 39 minutos Vitinho se livrou da marca\u00e7\u00e3o e tocou para Pedro, que deu uma cavadinha para superar o goleiro advers\u00e1rio. Placar final: Flamengo 4, La Calera 1.",
          "O pr\u00f3ximo compromisso do time da G\u00e1vea na Libertadores ser\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (4) \u00e0s 21h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando vai at\u00e9 o est\u00e1dio Casa Blanca, em Quito, para enfrentar a LDU (Equador)."
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/esportes/2021/04/121348-atletico-mg-derrota-america-de-cali-na-libertadores.html",
       "tag":"Esportes",
       "title":"Atl\u00e9tico-MG derrota Am\u00e9rica de Cali na Libertadores",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 21:59",
       "url_image":"",
       "paragraphs":[
          "O Atl\u00e9tico-MG derrotou o Am\u00e9rica de Cali (Col\u00f4mbia) por 2 a 1, na noite desta ter\u00e7a-feira (27) no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o, e assumiu a lideran\u00e7a do Grupo H da Copa Libertadores com 4 pontos.",
          "Este foi o primeiro triunfo do time comandado pelo t\u00e9cnico Cuca na atual edi\u00e7\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o empate em 1 a 1 com o La Guaira (Venezuela) na estreia, na \u00faltima quarta-feira (21).",
          "No primeiro tempo, o Galo dominou as a\u00e7\u00f5es, mas faltou transformar a superioridade em gols, que vieram apenas na etapa final. O primeiro saiu aos 13 minutos, em cobran\u00e7a de p\u00eanalti do atacante Hulk, que entrou no segundo tempo.",
          "E o segundo gol saiu novamente dos p\u00e9s do camisa 7. Ap\u00f3s receber passe de calcanhar de Savarino, Hulk finalizou com perfei\u00e7\u00e3o. O Am\u00e9rica fez o seu gol de honra aos 31 minutos com Luis S\u00e1nchez, em chute de fora da \u00e1rea.",
          "O Galo volta a entrar em campo pela competi\u00e7\u00e3o continental na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (4), quando recebe o Cerro Porte\u00f1o (Paraguai) a partir das 19h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)."
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/esportes/2021/04/121358-libertadores-santos-e-superado-pelo-boca-na-bombonera.html",
       "tag":"Esportes",
       "title":"Libertadores: Santos \u00e9 superado pelo Boca na Bombonera",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 23:48",
       "url_image":"https://www.jj.com.br/_midias/jpg/2021/04/27/600x450/1_2021_04_28t020132z_1458522301_hp1eh4s05mh4n_rtrmadp_3_soccer_libertadores_boj_sts_report-397528.jpg",
       "paragraphs":[
          "No primeiro jogo ap\u00f3s a sa\u00edda do t\u00e9cnico argentino Ariel Holan, o Santos foi derrotado por 2 a 0 pelo Boca Juniors (Argentina), em partida realizada nesta ter\u00e7a-feira (27) no est\u00e1dio da Bombonera. O resultado deixa o Peixe na lanterna do Grupo C da Copa Libertadores sem ponto algum.",
          "Comandado pelo t\u00e9cnico Marcelo Fernandes, o Santos apostou em uma proposta bem diferente da adotada por seu ex-treinador. Mesmo jogando na casa do advers\u00e1rio, o Peixe avan\u00e7ava as linhas com a inten\u00e7\u00e3o de criar problemas para o Boca na sa\u00edda de bola. A postura ofensiva at\u00e9 deu resultado nos primeiros minutos, mas, com o passar do tempo, os argentinos foram melhorando e controlando as a\u00e7\u00f5es.",
          "O panorama mudou de vez ap\u00f3s o intervalo. Logo no primeiro minuto da etapa final o Boca conseguiu abrir o placar, quando T\u00e9vez marcou ap\u00f3s receber passe de Lisandro L\u00f3pez.",
          "E o segundo n\u00e3o demorou a sair. Aos 23 minutos T\u00e9vez assumiu o papel de gar\u00e7om, puxando contra-ataque e tocando para Villa, que bateu na sa\u00edda do goleiro Jo\u00e3o Paulo.",
          "O pr\u00f3ximo compromisso do Santos na Libertadores ser\u00e1 diante do The Strongest (Bol\u00edvia), na Vila Belmiro na ter\u00e7a (4)."
       ]
    },
    {
       "url":"https://www.jj.com.br/esportes/2021/04/121351-bahia-goleia-por-5-a-0-na-sul-americana.html",
       "tag":"Esportes",
       "title":"Bahia goleia por 5 a 0 na Sul-Americana",
       "subtitle":"",
       "time":"27 de Abril, 2021 \u00e0s 22:09",
       "url_image":"",
       "paragraphs":[
          "Jogando no est\u00e1dio de Pitua\u00e7u na noite desta ter\u00e7a-feira (27), o Bahia goleou o Guabir\u00e1 (Bol\u00edvia) por 5 a 0 e assumiu a lideran\u00e7a do Grupo B da Copa Sul-Americana com 4 pontos.",
          "Este foi o primeiro triunfo do Tricolor de A\u00e7o na atual edi\u00e7\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s empatar em 1 a 1 na estreia com o Montevideo City Torque (Uruguai).",
          "O Bahia iniciou a partida animado, e n\u00e3o demorou a abrir o placar. Logo aos 7 minutos Thonny Anderson avan\u00e7ou pela ponta direita e cruzou para Alesson chegar de carrinho para abrir o marcador.",
          "Ainda na etapa inicial, o Guabir\u00e1 teve a oportunidade de deixar tudo igual, quando o \u00e1rbitro marcou p\u00eanalti aos 23 minutos ap\u00f3s Luiz Ot\u00e1vio derrubar Mina dentro da \u00e1rea. Mas o goleiro Matheus Teixeira brilhou e defendeu a cobran\u00e7a de Juan Mercado.",
          "Quem n\u00e3o falhou foi o Bahia, que conseguiu chegar ao segundo antes do intervalo. Aos 39 minutos o zagueiro Juninho marcou de cabe\u00e7a ap\u00f3s Matheus Galdezani levantar a bola na \u00e1rea.",
          "Ap\u00f3s o intervalo, o Bahia continuou melhor na partida, e chegou ao 3 a 0 aos 19 minutos, quando Marcelo Ryan fez de cabe\u00e7a ap\u00f3s cruzamento de Alesson.",
          "Sete minutos depois Marcelo Ryan voltou a marcar, ap\u00f3s boa jogada de Renan Guedes. Mas a noite era mesmo de Alesson, que chegou a seu segundo gol na partida, e ao quinto do Bahia, ap\u00f3s receber de Marcelo.",
          "O pr\u00f3ximo compromisso do Tricolor na Sul-Americana ser\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (4), quando recebe o Independiente (Argentina) a partir das 19h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) no est\u00e1dio de Pitua\u00e7u."
       ]
    }
 ]